老豆老母紛爭

本人十八歲
老豆老母就冷戰咗至少十幾年
老豆每隔幾個月先落嚟睇我一次
2020年老豆send wechat 比我
Cap佢同我老母d conversation 比我
叫我send 比老母
話好掛住佢
想end Cold War
但我老母block咗佢

真心想問點拆
好撚煩好stress

Sorry for 1999

佢哋咩事冷戰?
呢十幾年佢2個都冇見過面?

咁咪照做

老豆對個家唔負責任
老母由我小學開始幾乎獨力供樓同養我
有見面
嗰陣佢每兩三個月返嚟一次

純粹覺得好怪
好唔自在
成日都要做中間人好辛苦